[轉貼] 倉鼠一字馬

個籠好似地盤搭棚咁